如果飲食台無咗印度仔會點？

百里香會關門大吉

你試下講多次?

百里香關門大吉有幾多印度兄弟會餓死

14億

有我

無咗我真係唔掂